【中囯又贏】美國眾議院 406-4大比數通過禁用新疆集中營產品

重點

提案人
大家都好熟悉嘅
Rep. Jim McGovern (D-Mass.)

參議院法案就係 Marco Rubio (R-Fl.)

內容：
由強迫勞動生產嘅產品，一早已經響美國係犯法
- 目前嘅法案如果落實，將會令商家有更大責任用「清楚而且具說服力」嘅證據證明自己嘅產品唔係 新疆強迫勞動力 出產
- 法案通過後90日內，國務卿要決定新疆當地嘅強迫勞動情況係咪「廣泛、系統性並構成罪行（atrocities）」
- 對於知情地參與新疆強迫勞動嘅人士，總統要辨認並加以簽證或財政制裁

相關資料：

邊4票反對
民主黨定共和黨

延伸閱讀：

來自德法意美目前至少五個組織話唔會幫啲商家響新疆嘅供應鏈 提供 勞動審計（labor audit）或 稽查服務，因為成日畀中國當局恐嚇，又要成日用埋啲垃圾官方翻譯員，而且班工人本身都唔夠膽如實反映工作情況。
此舉將令到商人同新疆供應商嘅合作更困難

係咪侵簽完字就過得？

未update

未過senate

AOC有份cosponsor btw
不過咁講，好多眾議員都有份，成84人

Warren Davidson
Thomas Massie
Justin Amash

push

有無source

Push

兩黨鬥黃 (民主黨信唔過)
Senate過硬

喺某個tweet crop返嚟

大把落後國家會買

retweet

法案：

走票：

但眾院嗰三票反對係兩票共和黨一票自由黨(茶黨)啵

沃倫·大衛森（Warren Earl Davidson，1970年3月1日－）是美國俄亥俄州的一位政治家。他是俄亥俄州第八選舉區選出的美國共和黨眾議院議員

托馬斯·馬西（Thomas Massie）是美國的一位政治人物。自2012年開始，他是肯塔基州第4選舉區選出的美國眾議院議員。他的黨籍是共和黨。

賈斯汀·阿馬什（Justin Amash）是美國的一位律師和自由意志黨籍政治人物，眾議員。

邊個話民主黨舔共
Btw自由意志黨投反對

4隻鬼